發覺係街到拉低個口罩飲水就會多人望

因為而家唔戴口罩就好像一張新面孔

好有新鮮感

雖然我知大家會留咩comment

因為見到靚女 想望

Hehehe

根本無人望你
想太多

睇下靚唔靚姐
點知樓豬 柒到